真病睇專科係唔係唔好用醫療卡

對眼發炎搞左好耐都唔掂
睇左幾次專科
但都係一停藥就返發
其實係唔係唔好用醫療卡睇會好d
因為對上2次睇個醫生都好似好hea咁
問一句先答一句仲好似想快d踢我走咁
如果唔用醫療卡會唔會好d

用醫療卡 你唔好睇好過

邊張醫療卡先

冇關係

專科無關係 照睇

Ok 唔該

醫療卡係拎黎用
佢哋可以吹脹你咩？
No

Hea睇 開埋d廢藥比你

投訴佢

多撚謝你咁撚寶貴既意見

你唔係唔投呀嘛
怕乜呀